[十月新番] WWW.WORKING!!

working唔洗介紹啦&#21523;話 終於有日常番lm

web版動畫化 唔好問點解無左潤潤

「迷糊餐廳！」的漫畫原著和動畫都已經完結了，但網絡漫畫「WWW.Working!」之後也宣布了動畫化。現在官方公布了「WWW.迷糊餐廳！」人物介紹的視頻。這部作品講述的是另一個Wagnaria餐廳里發生的故事。

【故事簡介】

Web版「曖昧餐廳」是以就讀於東&#22338;高中的當真的高一學生東田大輔為副角，告訴了因為父親的公司倒閉，迫於無奈只取得四周的家庭餐廳打工的故事。

CAST
東田大輔 - 中村悠一
宮越 華 - &#25144;松 &#36965;
足立正&#24195; - &#20869;山昂輝
村主&#12373;&#12422;&#12426; - 日笠陽子
近藤 妃 - 水樹奈&#12293;
鎌倉志保 - 雨宮 天
進藤&#12518;&#12540;&#12479; - 小野賢章
柳葉&#12511;&#12522; - 麻倉&#12418;&#12418;
永田&#12427;&#12356; - 小澤&#20124;李
河野拓哉 - 下野 紘
&#25993;木恒輝 - 細谷佳正
&#27018;研一郎 - 鳥海浩輔

seed
b網簡體 星期日00:00自己f5

話咁快又就黎星期日

working唔洗介紹啦吓話 終於有日常番

web版動畫化 唔好問點解無左潤潤

「迷糊餐廳！」的漫畫原著和動畫都已經完結了，但網絡漫畫「WWW.Working!」之後也宣布了動畫化。現在官方公布了「WWW.迷糊餐廳！」人物介紹的視頻。這部作品講述的是另一個Wagnaria餐廳里發生的故事。

【故事簡介】

Web版「曖昧餐廳」是以就讀於東坂高中的當真的高一學生東田大輔為副角，告訴了因為父親的公司倒閉，迫於無奈只取得四周的家庭餐廳打工的故事。

CAST
東田大輔 - 中村悠一
宮越 華 - 戸松 遥
足立正広 - 内山昂輝
村主さゆり - 日笠陽子
近藤 妃 - 水樹奈々
鎌倉志保 - 雨宮 天
進藤ユータ - 小野賢章
柳葉ミリ - 麻倉もも
永田るい - 小澤亜李
河野拓哉 - 下野 紘
斉木恒輝 - 細谷佳正
榊研一郎 - 鳥海浩輔

seed
b網簡體 星期日00:00自己f5

媽呀 亂晒碼

btw村主足立pair最正

村主同足立終於

呢邊quote高登果d亂碼唔得架

yeah! 足立村主終於一齊

點忍

嘩屌
夜晚晚想點, 啱啱熄咗機
今晚先睇得

勁好睇，笑到on9

好撚正

樓豬高登咩名，搶到個靚名

真係村主同足立呢對最正

btw 細谷講d英文都算唔錯

係 有d意外
水樹奈奈完美展示普通日本人英文

唔忍心睇多次

細谷配得好撚正

齊木個角色應該係最撚on9

佢可以點 日文都未講得好先咁

佢出親場 明知佢係玩食字gag
但一見到佢個表情已經開始想笑

係，好薯

嬲

究竟朱古力呢個梗仲可以玩幾耐

又刑禮拜日

最悶就係食朱古力
最好笑就係齊木同村主老母

agger 朱古力應該會玩到最後一集

仆街，第十集正撚到
志保

雨宮天

點解好似無人睇

雨宮天騷到

志保反差萌

志保
仲以為今集終於起埋一齊

上集同今集
村主同志保呢兩對真係好撚正
反而主角個對就

摸頭個度我又諗多左😞

唔係你既問題

聖人模式

進藤點都死

志保好撚正

痴撚線番

瘋狂食妃姐豆腐

我想問邊到有web 版漫畫全集睇

ching好波

agger why not both

hi

this

上星期一玩朱古力就無晒人

主角個PAIR

村主同足立
進藤都終於

今集兩對都突破左

最唔想睇

3 pair入面，主角個pair最冇特別最悶

agger

想睇多啲志保加村主
對住個女主好反感

其實一開始幾有趣
不過又唔多講佢地對對方嘅情感轉變
又成日玩同一個梗
就慢慢開始悶

志保無論邊個MODE都咁好.....

志保戀情終於開花

戶松個角色只係on99又冇特色

貓組狗組咁多個女角佢真係最悶

女主實在智障得有d過分，玩左12集都仲糾結緊料理/朱古力依個問題

要不是村主同雨宮天頂住

佢2個好撚正

好煩又弱智

戶松遙明明咁撚正

男主連令人反感既機會都冇，零存在感

完sem 終於可以睇

呢睇呢套覺得好sweet 追返working 頭三季
砂糖君

唔S既志保好可愛

都係八千代砂糖甜d